[改歌] 呢排訓唔著改咗半首Señorita

最近發生咗好多好心up嘅事，夜晚基本上好難訓得著。

趁住失眠就鳩改咗之前阿沙Sir威水史落首歌到

原post:

紅字係改咗 白字係原歌詞

歌詞：
沙Popo wanna bang the señorita
白衫popo又聲稱快呀揮他(firefighter)
警署執劑 is ooh la la la
It's true, la la la
Ooh, 靚女就聽晚
房中扑嘢don’t make a sound

Land in ShamSuiPo
沙sir狗衝做fitness test
Suspended congress
沙sir答咗個wrong answer, la la la
齋諗已 ooh la la la
Yeah no

深水埗警署
襯住佢晚上冇乜人
攞伸縮警棍
最想體罰沙sir犯人, la la la
Ekiben ooh la la la, yeah

沙Popo wanna bang the señorita
白衫popo又聲稱快呀揮他
警署執劑 is ooh la la la
It's true, la la la
Ooh, 靚女就聽晚
Ooh, 拎伸縮警棍懲治沙Sir’s señorita
著得低調先入房慢慢玩下
警署執劑 is ooh la la la
緊火, la la la
Ooh, 靚女就聽晚
警署扑嘢don’t make a sound

另外仲有半首，壓力大又訓唔好嘅手足歡迎一齊改

原曲：

大佬呀 你唔好咁痴線啦

香港咁嘅狀況好難唔痴線

冇人陪我癲
等我和你拖完單機改埋下半首

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

已經唔係邊間教會可以形容

你有冇試下唱先？

笑撚死我

唔錯呀

九唔搭八，不過唔割

教會聖歌